Beliebter Schweitzer CBD Shop. Jetzt Cannabis mit hohem CBD Gehalt in unserem seriösen Onlineshop ganz legal kaufen! Wir legen großen Wert auf qualitativ hochwertiges CBD. Wir arbeiten ausschließlich mit Herstellern die biologisch und frei von Pestiziden und Herbiziden produzieren.

Address: Niederdorfstrasse 58, 8001 Zürich, Switzerland
Phone: +41 79 617 14 71
